用igamebuy 課金容唔容易封帳

諗緊課唔課

同8591差唔多價？
唔係嘅話我都係8591

8591平D?

點會封

點解唔會

封唔封睇你咩game啦
你可以用高價買垃圾

8591通常平啲囉，有啲係自賣嫁嘛

明白